為健康著想....後生仔女唔好再幫襯大陸飲品店,1仔,足仔,邪骨

傷身又送錢比人洗

麥當勞

垃圾食物真係少食為妙
千年油 福喜肉 多油高鹽高糖

喜茶呢..口講反共,你地轉頭係商場幫襯,又要上大陸支援!!

冇飲過
貢茶都冇啦，咁撚大杯

豬肉

同意 每個人一小步已經好夠

見到班後生仔女個個都上去海底撈,gel甲,喜茶
呢個真係心有不甘!!!

唔好再飲喜茶
唔好再玩乜撚野第五人格

推

喜茶同其他劣食
不了